[召天文L] 風向對tear gas真係好緊要

見到啲柒片，好似上帝之手吹返啲煙落佢地自己度咁諗緊下次出黎洗唔洗留意埋個日既風向，有冇天文巴絲出手俾啲advice？

借東風

如果解決到電源問題，其實鼓風機反吹係好過癮

問題係電源，要有柴油發電機俾電

召外景拍攝手足應該識？成日都要周街搵電源俾拍攝器材（？）
我真係唔識幫手召喚

推

第一粒催淚彈真係笑撚左，射完仲要向後吹，班狗好多連罩都未帶好即刻向後退

雖然最後都係攻返前

難實行 幫推

2:05
被屈婆婆寧願死都要守護年輕人